內地網民建議安排鼠疫病人赴港 「一次解決兩個社會問題」

出門之前 rt like reply
Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

Senator Scott 幫香港人出聲
Rt + like